是靚黃 紅燒牛肉麵

旺角阿木台灣麵
紅燒牛肉麵$69 轉手工關廟麵+$3

湯底尚好，飲落都有牛肉味，飲完喉嚨唔算c伏，但起碼唔會口渴
有四大塊牛𦟌，實際比張相影落多，而且每塊都好腍好入味，正評
麵底係成碗麵最大敗筆，就算轉左關廟麵，麵底依然太腍，咬口欠奉，更遑論麵粉香
總括而言，除左麵底，其他都係水準以上，牛肉更加係出色

咪推
愈黎愈多人排
我點食

GCHI 黃店

自己一條友，排左九個字

想食

推，下次去排隊

牛肉先係最大敗筆

肉質冇問題

但個味同個湯一樣味

冇咗個層次

如果佢件牛分開滷到入味成件事會唔同晒

不過算啦佢都咁撚多人食啦

都同意巴打所講，的確仲有進步空間

哩個價錢食牛肉麵
會唔會俾台仔笑

隔離兩間都係黃店
無人排
全部去晒阿木

好貴。。

台灣啲牛肉麵無牛肉

隔離越南仔個燒牛肉幾好食

佢話最大敗筆喎
有缺點就無限放大
優點又唔撚講
份量唔提肉味唔提肉質水準之上叫冇問題
人閪真係冇藥醫俾嗰幾十蚊當自己食緊米芝蓮
Btw 佢個湯底行清甜路線唔係個個啱
叫麻辣加返個層次就啱啱好

年幾兩年前食過，根本唔好食

台灣有分牛肉麵同牛肉湯麵
第一次去中過一次伏

乜撚野

樓主話最大敗筆係個麵

我咪糾正佢最大敗筆係個牛肉唔係個麵囉

第一：最大敗筆係樓主講嘅

第二：最大敗筆唔等於好撚難食喎，乜依四個字唔係解做一樣野當中做得最唔好嘅地方咩

佢碗野依個價錢算抵食呀